恒生call centre back office 好唔好做？

AM 位，福利好，但請問有冇人知好唔好做？文化同啲上司好唔好？

冇呀最後都係冇選擇到